如果我下一秒就死

你會同我講咩啊？

一路順風